［回帶］黃心美 VS 黃心穎

黃心美

黃心穎

唯一的正皮是我的

黃心美個樣好怪

第一張塊面。。

心美人妻味重

姐姐控 睇come on baby 佢話唔洗條仔有樓，因為佢已經有 霸氣！係愛呀！哈利

外星人

兩個都唔屌

黃心美直頭樣衰

家姐無得輸
由audi show睇到變benz

佢哋兩個好似樣

心穎大波啲

兩個都好撚柒

正負皮一樣

居然平手

今鋪打和啦

係好靚
但太似...

兩姊妹一齊上
諗起都覺得爽

心穎好啲 家姐不了
成隻小魔怪咁

BOTH

兩個都柒

乜撚野係愛 哈利
On99

心美
心穎都

其實心美有小小似蓋鳴暉

頂你一講真係覺得似